古人上連登會開咩post?

[清朝科舉] 博學鴻詞科 集中討論區(2)

[宋] (突發) 啱啱收到皇帝十二道金牌，應該點做？

拋磚引玉

推

自推

G持

石頭出糧

Strong post lm

被貶官 你問我答

有冇兄台陣間上綺紅樓？(5)

（突發）啱啱喺鳳來樓如煙間房撞到皇上叫雞，你問我答

同叔仔上緊床，老公賣完燒餅喺門口入緊黎，點算？

聽講京城個邊開左間新既青樓
咁大件事都冇人講？

朕乃帝皇，後宮有三千，汝問朕答

(月經) 趙飛燕定係王昭君？

反清復明！

全城那個茅廁最潔淨

第一屆華山論劍直播

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

反清復明

做店小二，人生是否已完

[喊出嚟]今日上京赴考完先知青樓淨係可以同囡囡琴棋書畫冇閪屌

嬴政條仆街同班死黑官兵，專殺學生，好無力感

貶去黔州做刺史 你問我答

[突發][未FC]張作霖比日本仔炸死左

儒士麻煩你地同我入一入嚟

你喜歡孔子嗎？

（學術）點樣奶貂蟬對腳

(軍事撚入) 聽日東風起，火攻可否破曹賊水軍？

[清]維新失變,惡毒婦人下了通輯令,如何是好

（全世界同我入來煲大佢)

會有個叫何尚生巡捕ge人開po問

猩猩上連登會開咩po？

啱啱入宮做咗太監，你問我答

[射箭撚] 賣油廢老踏場 如何不失霸氣

［拋磚引玉] 一人一句最有印象嘅歌詞

辛棄疾 青玉案。元夕

那人卻在，燈火闌珊處

屌過 貂蟬 你問我答

合縱政策可摸耳打敗泰國？

[突發] 休班捕快盜官鮑魚 被送山西勞疫修葺長城

考古topic

(歷史撚入) 向使三國各愛其地，以賂秦之地，封天下之謀臣，以事秦之心，禮天下之奇才，併力西向，能勝暴泰耶？

鄭成功: 新北彊土何以咁多風化案？

題目：今吾見美人湖中出浴（畫缺）

回覆：畫或娘親乎？

西遊記根本唔係神作，不服來辯

宋朝 ：各種咸濕粗口改詞

如果韋爵爺仲在生，會係革命派定維新派？

(集思廣益) 而吾不知何謂 「時光雞」？

得罪一說，吾一拳擊呂布呂奉先至ICU

花果生水簾洞係邊？

燈神：葉名琛測出十八無事，料英軍不會攻入廣州城

左膠: 唔好打仗啊 失民意咖

我屌晒你班散水撚，要張飛一個頂住班曱甴

molamola

如果孫策未死，今年幾多歲？

石敬塘：想要燕雲十六州？Over my dead body！

剛才去牆內探完老師，而佢竟然趕返我出去

如何不失霸氣地向玄德討回荊州

昨夜青樓倒夜香，欲聞畫樓深清歌。
條女把聲勁溫柔 行過去望個樣都唔差

皇上捉咗我個女入豹房，點算

朝廷日日予胡人150配額，北部彊土盡說胡言

[女權撚] 遂令天下父母心，不重生男重生女

［娛樂台］張飛劉備關羽

孫尚香：剛比個老野中出，你問我答

本將軍咪開左囉

[星象撚] 聽日肯定打8號風，唔中我喺赤壁裸跑

李白出左新詩，點解無人講

未來人上連登會開咩post?

［飲食台］頭先食完袁崇煥，你問我答